香港d官員既口氣 同伊朗古巴領導人差唔多咁....

支那官員都未敢咁囂張

到時美國大棒一揮 真係好想知港共會點

佢地話ok就ok

淋病話冇事就冇事

古巴伊朗係有能力頂，但香港冇左美國嘅特別對待就真係什麼都不是

急不及待好想玩玩

背靠祖國 13億人市場 唔驚唔驚

正